[case study] 揸車hit and run罪大惡極

見個的士佬開車撞小朋友畀人獅鳥都算係溫和咗， 用返西方標準對待汽車hit and run屠殺係會consider為恐怖主義。
特別係2017年八月美國charlottesville 極右集會期間，一個白人至上肥閪James Alex Fields Jr.揸住架汽車撞向反極右集會遊行隊伍入面，結果撞死咗女示威者Heather Heyer同撞殘幾個示威者幾個之餘， 更加比美國聯邦法院判處419年嘅終生監禁兼不得假釋， 就係因為佢犯案動機係建基於對民主人權價值觀嘅鄙視同仇恨， 佢呢啲仆街所信仰嘅價值觀同而家 Chinazi嘅意識形態大同小異！
所以下次再有仆街司機想搞汽車恐怖主義嘅話，就唔好淨係召喚神獸咁簡單， 必須用盡一切手段唔好畀佢哋喺社會上有立足之地

光復香港 時代革命
驅逐共黨 解放香港
天滅中共 全黨死清光
香港人 反抗

612721811831929101

唔好忘記被困喺鐵籠入面嘅小朋友

trump 話係antifa 挑釁司機在先

push

咁就算antifa都唔會畀極右法西斯好好多， 不過睇得出佢呢啲人黐埋納粹分子嗰堆都係物以類聚

至於特朗普話係antifa挑釁個死肥仔在先， 就算係挑釁都唔代表係司機撞死人嘅動機。
個肥仔黐埋極右分子集會，都睇得出佢哋落嚟呢個小鎮集會就係想開拖